今年喺投票日期間去旅行嘅人係咪可以全面杯葛？

武漢肺炎嘅影響下，基本上而家唔會有人未卜先知買定9月份嘅機票/旅行活動。

如果大家到時身邊有朋友去咗旅行嘅，自己諗清楚段關係應該點。

有消息指選舉事務處向各部門發出通函中披露今年立法會選舉投票日期暫定為9月6日。

Source :

買左機票唔通唔去咩

投票日去旅行都可以係黃

不分化

真係唔信去到邊度

難講呀，唔排除部分人戴口罩去旅行㗎